用佐高登apps幾日用後感～～

的確有改善
不過誠意可以再好d
同連登差十皮

比D時間牙Joe